仲有冇廠出新1吋DC仔？

仲用緊部6年前出DC仔想換機都揀唔落手，價錢唔係問題，有冇一部有8K拍片，10X zoom,2000萬像素以上，定係全部廠已經放棄咗DC仔市場

A1

RX10 m4 算唔算係DC仔

華為P50 pro會用Sony 1吋sensor
1吋DC 仔應該唔會再有市場

咁大部點叫DC仔

冇冇得zoom到200mm先

近就用手機，遠就用canon支電子望遠鏡

RX100 M7
用緊....唔可以話好好 但真係唔差 勝在夠輕夠細

gr3啦，rx100既相片質素真係唔係好得

你要8k又要卡片size dc就冇
最近就係sony rx100 m7，200mm zoom，拍片就得4k

應該冇啦
等效200mm鏡頭太大

8K
唔好撚玩啦

我反而好奇樓主用咩moon同咩equipment剪片

望就望Panasonic今年會唔會更新ZS系列，當年都係佢先有10X zoom同4K拍片

屌 Samsung 啲電話咪又拍到8k 又有10x 又一億像素囉 機乜鳩仔

1/2.3寸
F3.3-6.4

Zs220 1吋呀

睇返仲不如rx100m6

rx100係咪唔會出m8?

出手機仲好啦

出m8你都唔好預佢有8k

6K都好

手機最多係main camera用大sensor
Tele cam又用返啲細粒嘢
同埋手機就算畀到獨立5x / 10x cam
都多數係潛望鏡式結構
個質素最多叫好過冇咁

所以間間電話廠都做大個resolution去crop / 用超細sensor嘅天生特性去crop

但係咁樣注定電話tele鏡永遠次一級

電話黎咋你想佢點